一句講晒,所為一個男性你會選擇孖煙通定係三角褲?

正皮:孖煙通
負皮 三角褲

由發育時期開始到依家成為成熟男士

我
只
著
孖
煙
通

基佬先著三角褲

三角褲
撚大唷

兩樣都有著，平時著孖，做運動著三角

四角底唔比？

阻住發育

最近有研究指出，著三角褲可能會令精子含量減少約20%

三角
將軍家代代都係著三角褲

唔着，真空，好撚舒服

平腳緊身先正

我條賓週好長，著孖煙通會浪下浪下

Boxer

中學著完孖煙通返唔到轉頭
三角緊撚到仆街

Boxer Briefs

絲打表示孖煙通真心舒服
利申 著開u記孖煙通

作為一個女士，我認為男人（男朋友）著三角褲不夠型棍

一d都唔浪漫

痴線
真男人一定唔著底褲

條屌fing

三角褲會戚袋袋

連super hero都係著三角褲，
你唔係會著四角吓嘛？

平時著孖煙通，做深蹲個陣著三角，唔係會爆呔

著孖煙通啲人著乜牌子

BVD (Big Vietnamese Dick)
大越南賓周

係屋企真空 出街三角

成日做運動，一定三角褲

自著左BOXER之後返唔到轉頭

係屋企直頭乜撚都唔着啦

三角褲
好撚誘惑

正常就通風
做運動就要穩定

Ck,
H&M
Levi’s

平腳底褲呢？

gay

冇仔的我情乜撚趣

絲打字裡行間透出陣陣麻甩味

歌仔都有得唱
兩粒睪丸要彈下彈下先可以彈到上月亮

冇撚唔會明

到依咖兩樣都會著

認真問 下垂有咩影響？

著孖煙通平時條野會垂低，
唔小心升旗會好明顯

賓周細先會著孖煙通

青頭仔先會著三角底

利申：青頭仔

即係著唔著都死？

u記airism boxer係最好